有冇人真係唔去ocamp

今年做組爸先知

原來唔去ocamp既通常都係大陸仔

香港人但唔去ocamp既真係不如唔好讀U啦...

nigga you right

樓主老母做雞賺錢比你去OCAMP

做搞手有錢分嫁on9

平均每個人收貴$40

樓主覺得讀u係為左去ocamp
又學到新野
未來社會棟樑

你有冇U讀呀dse雞

你老母真係做雞?我隨口講下點知講中
做雞賺錢比你讀大學揹到成身債
個仔貪果40$以為好勁

你有精神病？

有無地址比我幫襯下

原來你條死毒撚冇去ocamp

低能仔屌人都唔識屌

見你條柒頭皮樣衰咪串下你囉
成16個負評係咪16個都無去ocamp
你犯眾憎你知唔知

串人dse雞果d通常都係asso升上黎

我20分直入LU

你呢？

笑撚死 20分入到仲係到打飛機

樓主搶口

樓主假膠

假膠黎講打咁大篇文無人理真失敗

ching今日咁早

今年岩岩畢業
當年有去ocamp
只係唔同意樓主價值觀
覺得你影哀晒我地大學生

保安早更

咪幫佢推post啦假膠黎
樣衰毒撚上黎開post求關注
回應佢已經係對佢好好,佢d垃圾假膠post開十個都無人應

影哀

大學生唔去ocamp根本就唔正常

咁都假膠，乜料？

佢今年應該岩岩小學畢業

連細O都唔去真係好有問題

你話上莊晒時間我都算數

但ocamp真係正常社交

一係去 一係唔去 唔去就有問題你都on99

去左不過第二朝早作個理由自己走
好撚on9

唔去一樣識到好多人
利申冇去

同意，自己去ocamp冇咩識人
反而上堂做project識得仲多

做project都叫識人

你係咪出黎返工會同同事做friend

樓主老母比狗屌

利申 yr2有去ocamp

個人係毒嘅話 去幾多個都唔會有人show
相反 個人係charm嘅 你一般上堂玩下活動一樣相識滿天下
去唔去ocamp呢d只係性格心態價值觀問題 冇對與錯

樓主講得好

有錢分咁好嘅 第一次聽
council會批？

數就做出黎既

icac見

乜料？

有錢收！？自己嘔啲錢出黎就有

你冇生意頭腦囉

我地bba學生 run個ocamp都做到profit出黎

係囉 嘔幾百一千 個時pre camp都有收費
不過40蚊一個不如做part time算
補個初中生一個鐘都有180啦

唔該囡囡快點報ocamp

個時council會屌 係賺錢定服務基會
你council人真好

今日$40 他日$4000

儲經驗有咩所謂，你去食飯人地都係賺你錢嫁啦

請善用起底功能

真
唔去ocamp完全浪費人生

成班連登毒撚埋唔到堆
無人理
就梗係唔中意ocamp啦